有無人有興趣交換連登AC用

比女朋友知道左連登個名
好無安全感

所以有興趣嘅留低TG Direct你

唔介意你個底花 或者有叫雞post之類個啲

👌

好，我ac

joelam@hku.edu

ahrvr46783

仲有無 ？

同樓主個名幾襯喎

巴打仲要唔要換？